msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 00:56+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: cn\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: cl.name
#: app/components/class-system-section.tsx:298
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: new Date().getFullYear()
#: app/components/footer.tsx:111
msgid "© {0} 32BITZ COMPANY LIMITED. All rights reserved."
msgstr "© {0} 32BITZ COMPANY LIMITED. 保留所有权利。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:44
msgid "1. Acceptance of Terms"
msgstr "1. 接受条款"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:44
msgid "1. Introduction"
msgstr "1. 介绍"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:217
#~ msgid "10. Children's Privacy"
#~ msgstr "10. 儿童隐私"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:217
msgid "10. Children’s Privacy"
msgstr ""

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:218
msgid "10. Updates & Modifications"
msgstr "10. 更新与修改"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:228
msgid "11. International Data Transfers"
msgstr "11. 国际数据传输"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:228
msgid "11. Termination"
msgstr "11. 终止"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:242
msgid "12. Disclaimer of Warranties"
msgstr "12. 免责声明"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:238
msgid "12. Your Rights"
msgstr "12. 您的权利"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:261
msgid "13. Changes to This Policy"
msgstr "13. 本政策的变更"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:252
msgid "13. Limitation of Liability"
msgstr "13. 责任限制"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:271
msgid "14. Contact Information"
msgstr "14. 联系信息"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:262
msgid "14. Governing Law"
msgstr "14. 适用法律"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:272
msgid "15. Contact"
msgstr "15. 联系方式"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:57
msgid "2. Developer & Ownership"
msgstr "2. 开发者与所有权"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:57
msgid "2. Information We Collect"
msgstr "2. 我们收集的信息"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:68
msgid "3. Eligibility & Legal Capacity"
msgstr "3. 资格与法律能力"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:87
msgid "3. Information We Do NOT Collect"
msgstr "3. 我们不收集的信息"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:104
msgid "4. How We Use Your Data"
msgstr "4. 我们如何使用您的数据"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:90
msgid "4. User Accounts"
msgstr "4. 用户账户"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:125
msgid "5. Legal Basis for Processing"
msgstr "5. 处理的法律依据"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:118
msgid "5. License Grant & Restrictions"
msgstr "5. 许可授予与限制"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:150
msgid "6. Data Sharing & Third Parties"
msgstr "6. 数据共享与第三方"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:144
msgid "6. Virtual Currency & Items"
msgstr "6. 虚拟货币与物品"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:176
msgid "7. Data Retention"
msgstr "7. 数据保留"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:169
msgid "7. Events & Limited-Time Content"
msgstr "7. 活动与限时内容"

#: app/components/footer.tsx:74
msgid "8:00 AM - 6:00 PM, every day (GMT +0)"
msgstr "每天 8:00 - 18:00 (GMT +0)"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:187
msgid "8. Data Security"
msgstr "8. 数据安全"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:188
msgid "8. User Conduct"
msgstr "8. 用户行为"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:198
msgid "9. Account Termination & Data Deletion"
msgstr "9. 账户终止与数据删除"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:207
msgid "9. Data, Progress & Loss"
msgstr "9. 数据、进度与丢失"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:247
msgid "Access your personal data"
msgstr "访问您的个人数据"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:202
msgid "Account data may be deleted upon termination or inactivity"
msgstr "账户数据可能在终止或不活跃时被删除"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:66
msgid "Account identifiers (username, user ID)"
msgstr "账户标识符（用户名、用户ID）"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:105
msgid "Account sharing, selling, or transferring is strictly prohibited."
msgstr "严禁共享、出售或转让账户。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:232
msgid "Accounts may be terminated at our sole discretion."
msgstr "我们可自行决定终止账户。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:147
msgid "All virtual currency, items, characters, and rewards remain the sole property of 32BitZ Studio and have no real-world value."
msgstr "所有虚拟货币、物品、角色和奖励均为32BitZ Studio的专有财产，不具有现实世界价值。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:163
msgid "Analytics and crash reporting"
msgstr "分析和崩溃报告"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:200
msgid "Attempts to disrupt servers will result in permanent bans."
msgstr "试图破坏服务器的行为将导致永久封禁。"

#: app/[lang]/news/page.tsx:46
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: app/[lang]/news/[slug]/page.tsx:104
msgid "Back to News"
msgstr "返回新闻"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:157
msgid "Balances may be adjusted for balancing or security reasons."
msgstr "余额可能因平衡或安全原因而调整。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:94
msgid "Bank account or credit card numbers (handled by third parties)"
msgstr "银行账户或信用卡号码（由第三方处理）"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:99
msgid "Biometric or sensitive personal data"
msgstr "生物识别或敏感个人数据"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:47
msgid "By accessing, installing, downloading, registering, or playing <0> Shinobi War </0> (the “Game”), you acknowledge that you have read, understood, and agree to be legally bound by these Terms & Conditions (“Terms”). If you do not agree to these Terms, you must immediately discontinue all use of the Game."
msgstr "通过访问、安装、下载、注册或游玩<0> Shinobi War </0>（\"游戏\"），您承认已阅读、理解并同意受这些条款和条件（\"条款\"）的法律约束。如果您不同意这些条款，必须立即停止使用游戏。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:47
#~ msgid "By accessing, installing, downloading, registering, or playing<0> Shinobi War </0> (the \"Game\"), you acknowledge that you have read, understood, and agree to be legally bound by these Terms & Conditions (\"Terms\"). If you do not agree to these Terms, you must immediately discontinue all use of the Game."
#~ msgstr "通过访问、安装、下载、注册或游玩<0> Shinobi War </0>（\"游戏\"），您承认已阅读、理解并同意受这些条款和条件（\"条款\"）的法律约束。如果您不同意这些条款，必须立即停止使用游戏。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:129
msgid "Cheats, bots, exploits, or automation tools are forbidden."
msgstr "禁止使用作弊、机器人、漏洞利用或自动化工具。"

#: app/components/class-system-section.tsx:233
msgid "class system"
msgstr "职业系统"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:160
msgid "Cloud hosting and server infrastructure"
msgstr "云托管和服务器基础设施"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:120
msgid "Comply with legal obligations"
msgstr "遵守法律义务"

#: app/components/footer.tsx:87
msgid "Customer Support"
msgstr "客户支持"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:212
msgid "Deleted data may not be recoverable"
msgstr "已删除的数据可能无法恢复"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:241
msgid "Depending on your jurisdiction, you may have the right to:"
msgstr "根据您所在的司法管辖区，您可能有权："

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:114
msgid "Detect cheating, fraud, or abuse"
msgstr "检测作弊、欺诈或滥用"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:69
msgid "Device and technical data (IP address, device type, OS)"
msgstr "设备和技术数据（IP地址、设备类型、操作系统）"

#: app/components/header.tsx:22
msgid "DOWNLOAD"
msgstr "下载"

#: app/components/footer.tsx:90
msgid "Download & Install"
msgstr "下载与安装"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:94
msgid "Each user may create only one account unless expressly permitted."
msgstr "除非明确允许，否则每个用户只能创建一个账户。"

#: app/components/footer.tsx:60
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:280
#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:279
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:173
msgid "Event content is temporary and may be removed at any time."
msgstr "活动内容是临时的，可能随时被移除。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:183
msgid "Event rules may change without notice."
msgstr "活动规则可能在不通知的情况下更改。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:197
msgid "Exploiting bugs must be reported immediately."
msgstr "必须立即报告利用漏洞的行为。"

#: app/components/header.tsx:26
msgid "FANPAGE"
msgstr "粉丝页"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:275
msgid "For legal inquiries, contact:"
msgstr "法律咨询请联系："

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:74
msgid "Gameplay data (progress, stats, achievements, logs)"
msgstr "游戏数据（进度、统计、成就、日志）"

#: app/components/header.tsx:27
msgid "GROUP"
msgstr "群组"

#: app/components/header.tsx:24
msgid "GUIDE"
msgstr "指南"

#: app/components/news-section.tsx:53
msgid "guides"
msgstr "指南"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:192
msgid "Harassment, hate speech, or abusive behavior is prohibited."
msgstr "禁止骚扰、仇恨言论或虐待行为。"

#: app/components/news-section.tsx:65
msgid "highlights"
msgstr "亮点"

#: app/components/header.tsx:21
msgid "HOME"
msgstr "首页"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:274
msgid "If you have questions regarding this Privacy Policy, contact:"
msgstr "如果您对本隐私政策有疑问，请联系："

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:117
msgid "Improve gameplay balance and performance"
msgstr "改善游戏平衡和性能"

#: app/[lang]/layout.tsx:24
msgid "Join the ultimate ninja warfare. Choose your class, master your weapons, and dominate the battlefield."
msgstr "加入终极忍者战争。选择你的职业，掌握你的武器，统治战场。"

#. placeholder {0}: new Date().toISOString().split("T")[0]
#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:35
#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:35
msgid "Last updated: {0}"
msgstr "最后更新：{0}"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:145
msgid "Legal obligations"
msgstr "法律义务"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:140
msgid "Legitimate interests (security, analytics, fraud prevention)"
msgstr "合法利益（安全、分析、欺诈预防）"

#: app/components/footer.tsx:81
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: app/components/news-section.tsx:41
msgid "news"
msgstr "新闻"

#: app/[lang]/news/page.tsx:50
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: app/components/header.tsx:23
msgid "NEWS"
msgstr "新闻"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:235
msgid "No compensation will be provided for terminated accounts."
msgstr "终止的账户将不提供补偿。"

#: app/[lang]/news/page.tsx:56
#: app/components/news-section.tsx:88
msgid "No news available"
msgstr "暂无新闻"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:154
msgid "No refunds for lost or modified virtual items."
msgstr "丢失或修改的虚拟物品不予退款。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:253
msgid "Object to certain processing activities"
msgstr "反对某些处理活动"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:108
msgid "Operate and maintain the Game"
msgstr "运营和维护游戏"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:166
msgid "Payment processors (transaction references only)"
msgstr "支付处理商（仅交易参考）"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:137
msgid "Performance of a contract (providing the Game)"
msgstr "履行合同（提供游戏）"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:29
#: app/components/footer.tsx:102
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:111
msgid "Provide customer support"
msgstr "提供客户支持"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:77
msgid "Purchase and transaction metadata (non-payment credentials)"
msgstr "购买和交易元数据（非支付凭证）"

#: app/components/news-section.tsx:97
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:91
msgid "Real-world identity documents"
msgstr "真实身份文件"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:250
msgid "Request correction or deletion"
msgstr "请求更正或删除"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:134
msgid "Reverse engineering or data mining is prohibited."
msgstr "禁止逆向工程或数据挖掘。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:178
msgid "Rewards not claimed within event periods are forfeited."
msgstr "在活动期间内未领取的奖励将被没收。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:32
#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:32
msgid "Shinobi War - Developed by 32BitZ Studio"
msgstr "Shinobi War - 由32BitZ Studio开发"

#: app/[lang]/layout.tsx:23
msgid "Shinobi War - Epic Ninja Battle Game"
msgstr "忍者战争 - 史诗忍者战斗游戏"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:60
#~ msgid "Shinobi War is developed, owned, and operated by<0> 32BitZ Studio </0> (\"we\", \"us\", \"our\"). All rights not expressly granted to you are reserved by 32BitZ Studio."
#~ msgstr "Shinobi War由<0> 32BitZ Studio </0>（\"我们\"、\"我方\"、\"我们的\"）开发、拥有和运营。未明确授予您的所有权利均由32BitZ Studio保留。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:60
msgid "Shinobi War is developed, owned, and operated by<0> 32BitZ Studio </0> (“we”, “us”, “our”). All rights not expressly granted to you are reserved by 32BitZ Studio."
msgstr "Shinobi War由<0> 32BitZ Studio </0>（\"我们\"、\"我方\"、\"我们的\"）开发、拥有和运营。未明确授予您的所有权利均由32BitZ Studio保留。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:220
msgid "Shinobi War is not intended for children under the minimum legal age required in your jurisdiction. We do not knowingly collect personal data from children."
msgstr "Shinobi War不适用于您所在司法管辖区要求的最低法定年龄以下的儿童。我们不会故意收集儿童的个人数据。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:207
msgid "Some data may be retained for legal or security reasons"
msgstr "某些数据可能因法律或安全原因而保留"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:82
msgid "Support communications and reports"
msgstr "支持通信和报告"

#: app/components/footer.tsx:71
msgid "Support hours"
msgstr "支持时间"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:29
#: app/components/footer.tsx:96
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款与条件"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:245
#~ msgid "The Game is provided \"AS IS\" and \"AS AVAILABLE\" without warranties of any kind."
#~ msgstr "游戏按\"现状\"和\"可用\"提供，不提供任何形式的保证。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:245
msgid "The Game is provided “AS IS” and “AS AVAILABLE” without warranties of any kind."
msgstr ""

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:265
msgid "These Terms are governed by the laws applicable in the jurisdiction where 32BitZ Studio operates."
msgstr "这些条款受32BitZ Studio运营所在司法管辖区的适用法律管辖。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:47
#~ msgid "This Privacy Policy explains how <0>32BitZ Studio</0>(\"we\", \"us\", \"our\") collects, uses, stores, and protects personal data when you access or play <1>Shinobi War</1> (the \"Game\"). By using the Game, you consent to the practices described in this Privacy Policy."
#~ msgstr "本隐私政策解释了<0>32BitZ Studio</0>（\"我们\"、\"我方\"、\"我们的\"）在您访问或游玩<1>Shinobi War</1>（\"游戏\"）时如何收集、使用、存储和保护个人数据。使用游戏即表示您同意本隐私政策中描述的做法。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:47
msgid "This Privacy Policy explains how <0>32BitZ Studio</0>(“we”, “us”, “our”) collects, uses, stores, and protects personal data when you access or play <1>Shinobi War</1> (the “Game”). By using the Game, you consent to the practices described in this Privacy Policy."
msgstr ""

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:255
msgid "To the fullest extent permitted by law, 32BitZ Studio shall not be liable for indirect, incidental, or consequential damages."
msgstr "在法律允许的最大范围内，32BitZ Studio不对间接、偶然或后果性损害承担责任。"

#: app/components/header.tsx:25
msgid "TOP UP"
msgstr "充值"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:137
msgid "Unauthorized modifications will result in permanent bans."
msgstr "未经授权的修改将导致永久封禁。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:162
msgid "Virtual assets are non-transferable and non-refundable."
msgstr "虚拟资产不可转让且不可退款。"

#: app/components/visual-gallery-section.tsx:92
msgid "visual gallery"
msgstr "视觉画廊"

#: app/components/footer.tsx:50
msgid "Warning: Playing more than 180 minutes per day may negatively affect your health."
msgstr "警告：每天游戏超过180分钟可能对您的健康产生负面影响。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:170
msgid "We do <0>not</0> sell or rent your personal data."
msgstr "我们<0>不会</0>出售或出租您的个人数据。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:210
msgid "We do not guarantee preservation of progress, data, rankings, or virtual assets. Data loss may occur due to updates, resets, or security actions."
msgstr "我们不保证进度、数据、排名或虚拟资产的保存。由于更新、重置或安全操作，可能会发生数据丢失。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:121
msgid "We grant you a limited, revocable, non-exclusive, non-transferable license to use the Game solely for personal, non-commercial purposes."
msgstr "我们授予您有限的、可撤销的、非排他性的、不可转让的许可，仅用于个人、非商业目的使用游戏。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:190
msgid "We implement reasonable technical and organizational measures to protect your data. However, no system is 100% secure, and we cannot guarantee absolute security."
msgstr "我们实施合理的技术和组织措施来保护您的数据。但是，没有系统是100%安全的，我们无法保证绝对安全。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:60
msgid "We may collect the following categories of information:"
msgstr "我们可能收集以下类别的信息："

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:153
msgid "We may share limited data with trusted third-party service providers strictly for operational purposes, such as:"
msgstr "我们可能仅出于运营目的与可信的第三方服务提供商共享有限数据，例如："

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:111
msgid "We may suspend or terminate accounts without prior notice."
msgstr "我们可能在不事先通知的情况下暂停或终止账户。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:264
msgid "We may update this Privacy Policy at any time. Continued use of the Game constitutes acceptance of the updated Policy."
msgstr "我们可能随时更新本隐私政策。继续使用游戏即表示接受更新后的政策。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:128
msgid "We process personal data based on one or more of the following:"
msgstr "我们基于以下一项或多项处理个人数据："

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:221
msgid "We reserve the right to modify, update, suspend, or discontinue any part of the Game at any time without liability."
msgstr "我们保留随时修改、更新、暂停或停止游戏任何部分的权利，不承担任何责任。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:179
msgid "We retain personal data only for as long as necessary to fulfill the purposes outlined in this Policy, unless a longer retention period is required by law."
msgstr "我们仅在实现本政策所述目的所需的时间内保留个人数据，除非法律要求更长的保留期。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:256
msgid "Withdraw consent where applicable"
msgstr "在适用的情况下撤回同意"

#: app/[lang]/news/[slug]/page.tsx:114
msgid "Written by"
msgstr "作者"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:100
msgid "You are responsible for all activity under your account."
msgstr "您对账户下的所有活动负责。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:83
msgid "You are solely responsible for compliance with local laws."
msgstr "您完全负责遵守当地法律。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:77
msgid "You must have full legal capacity to enter into a binding agreement."
msgstr "您必须具有完全的法律能力才能签订具有约束力的协议。"

#: app/[lang]/terms-and-conditions/page.tsx:72
msgid "You must meet the minimum age requirement in your jurisdiction."
msgstr "您必须满足您所在司法管辖区的最低年龄要求。"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:134
msgid "Your consent"
msgstr "您的同意"

#: app/[lang]/privacy-policy/page.tsx:231
msgid "Your data may be processed or stored on servers located outside your country. By using the Game, you consent to such transfers."
msgstr "您的数据可能在您所在国家/地区以外的服务器上处理或存储。使用游戏即表示您同意此类传输。"
